我很快就喜歡把東西藏在空曠的頭頂隔間裡，這些隔間分佈在室內。Airstream最堅固拖車Hayden Coplen的離網測試| 2020年11月22日|外部在線
塔莎·澤姆克，複製伊迪托里在夏天為我搭檔的生日買了這臺桑米早餐機，隨著天氣變冷，我們特別喜歡它。我們的編輯們在10月喜愛的裝備|編輯們| 2020年11月5日|外部在線
某個年齡段的讀者會有童年的美好回憶，那就是在華納兄弟姐妹、雅克、瓦科和多特的陪伴下度過的平日下午。多特是極受歡迎的艾美獎獲獎動畫片《動漫》的主角。Hulu通過《動畫人重新啟動》預告片《珍妮弗·歐萊特》《2020年10月22日》《Ars Technica》帶回了不敬的魔力
我特別喜歡斯特勞斯的《查拉圖斯特拉也是斯普拉奇·查拉圖斯特拉》中的微小無腿幼蟲騰空的視頻。數據可視化將數字變成故事《南希·舒特》2020年8月3日《科學新聞》
正如聖地亞哥忠誠俱樂部首席執行官沃倫·史密斯（Warren Smith）喜歡說的那樣，“聖地亞哥是北美的足球之都……它只是還不知道而已。”公共利益定義了中途跋涉的提議|弗蘭克·沃爾登、阿魯納·多達帕尼和科林·帕蒂爾| 2020年7月21日|聖地亞哥之聲
他似乎特別喜歡休姆·克羅寧和傑西卡·坦迪。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
有時，“他喜歡告訴媒體，”目標會射箭。麥康納的“立場”——以及我們的《詹姆斯·普洛斯》2014年12月5日《每日野獸》
你似乎也喜歡這部電影對待重力的方式，而不是你對電影重力的保留。尼爾·德格拉斯·泰森（Neil deGrasse Tyson）打破了《星際：黑洞、時間膨脹和巨浪》《馬洛·斯特恩》（Marlow Stern）2014年11月11日《每日野獸》（DAILY BEAST）
前幾天晚上，她在俱樂部遇到了一位喜歡文學的《福布斯》。俄羅斯掘金者學院（Peter Pomerantsev）2014年11月11日（DAILY BEAST）
有幾件事：我住在北非，對那段時間和那些人有著非常美好的回憶。見見美國新的頂級埃博拉戰士艾比·哈格拉格（Abby Haglage）2014年9月26日《每日野獸》（DAILY BEAST）
“我姐姐非常喜歡孩子，”老太太微笑著道歉說。阿里斯蒂德·普約爾|威廉·J·洛克的歡樂冒險
這些愛斯基摩人非常喜歡放風箏，為了風箏本身，而不考慮實用性！北方巨人R.M.巴蘭坦
這是非常真實的，因為教授很喜歡他的親戚，他一直對他很好
“親愛的孩子，恐怕我沒辦法做到這一點，”你慈愛的父母會回答。潘趣酒，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
與它們相鄰的是大量盛產漿果的雪果灌木叢，我非常喜歡它們。德國音樂研究|艾米·費伊